\documentclass[kontakt]{amivletter}

\newcommand{\grading}[2]{% german, englisch
\noindent
\begin{minipage}{\textwidth}
    \centering
    \begin{minipage}{0.6\textwidth}
        #1\\#2
    \end{minipage}%
    \begin{minipage}{0.22\textwidth}
        \begin{tabular}{c c c c c}
            \small 1 & \small 2 & \small 3 & \small 4 & \small 5 \\
            $\bigcirc$ & $\bigcirc$ & $\bigcirc$ & $\bigcirc$ & $\bigcirc$\\
        \end{tabular}
    \end{minipage}

    \begin{minipage}{0.82\textwidth}
        \smallbreak\hrulefill\smallbreak
    \end{minipage}
\end{minipage}
}
\newcommand{\yesno}[2]{% german, englisch
    \noindent
    \begin{minipage}{\textwidth}
        \centering
        \begin{minipage}{0.6\textwidth}
            #1\\#2
        \end{minipage}%
        \begin{minipage}{0.22\textwidth}
            \begin{tabular}{c c}
                 Ja / Yes   & Nein / No \\
                 $\bigcirc$ & $\bigcirc$ \\
            \end{tabular}
        \end{minipage}
    \end{minipage}
}

\newcommand{\feedbacksheet}[1]{% company name
\infoblock{}
\subject{}
\begin{letter}[backaddress=off]{%
        \vspace{-10mm}
        \textbf{\Huge Feedback}\\
        \medbreak
        \large ((( title )))
    }
    \opening{}
    \vspace{-45mm}
    \begin{minipage}[t][0pt]{\textwidth}  % Minipage to keep content on one page
        \textbf{#1}
        \bigbreak\noindent
        Bitte bewerten Sie die folgenden Aussagen von 1 (sehr schlecht) bis 5 (sehr gut).\\
        Please grade the following statements from 1 (worst) to 5 (best).
        \bigbreak
        \grading{Allgemeiner Eindruck}{Overall Impression}
        \grading{Organization und Kommunikation vor der Messe}{Organization and communication before the fair}
        \grading{Unterstützung beim Standaufbau}{Support for setting up your booth}
        \grading{Unterstützung während der messe}{Support during the fair}
        \grading{Besuch durch Studierende während der Messe}{Frequentation of students during the fair}
        \grading{Verpflegung während der Messe}{Catering during the fair}
        \grading{Barbecue nach der Messe}{Barbecue after the fair}
        \yesno{Wir möchten nächstes Jahr wiederkommen}{We would like to participate again next year}
        \bigbreak\noindent
        %
        Was hat Ihnen besonders gefallen?\\
        What did you especially like?\\[2cm]
        %
        Was können wir verbessern?\\
        What can we do better next year?\\[2cm]
        %
        Allgemeine Kommentare\\
        General comments
    \end{minipage}
\end{letter}
}

\begin{document}

((* for company in companies *))
\feedbacksheet{((( company.name|t )))}
((* endfor *))

\end{document}
